d死廢老死都唔肯坐關愛座

覺得自己未夠老/廢去坐
但後生又唔會坐
屌你咁d櫈整出黎托丫

同意啊 有d好老既都突登唔去坐關愛座
留返d關愛座出黎 好心佢地坐返d關愛座
有一次夜晚 見成架車好多位 求其坐左落個關愛座
對面班廢老係咁啤9住哂 利申當時好攰 只坐一站 所以廢事揀位

朝早六點 吉車上客 無人敢坐關愛座

成班撚樣驚左批鬥座

利申 照坐

有時見到好多阿婆阿伯見到自己坐左關愛座，之黎彈返起身走去坐其他位，我就諗：點解你地明知自己無可否認已經係老人家都係唔坐關愛座 搞到其他人想坐都冇得坐